從那以後，路易斯維爾市政委員會一致投票通過了“布倫納法”，這是一項禁止使用不敲門搜查令的法令。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 該條例將要求200間及以上客房的酒店，在向其他人提供工作機會之前，給下崗員工一個申請新職位的機會。 早間報道:一個有問題的數據正在指導重新開放|聖地亞哥之聲| 2020年9月9日聖地亞哥之聲| 
 該條例不僅適用於工會工人，還適用於所有服務和接待工人。 洛杉磯市將權衡措施，給被解僱的酒店員工第一次機會找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，聖地亞哥之聲 
 不過，該條例也涵蓋了涉及未來僱主的利益衝突。 巴里奧斯在為委員會主席工作時獲得了工會的報酬。安德魯·濟慈和傑西·馬克思 
 在隨後的幾年裡，城市開始採用法令，將土地劃分為經濟區，為工業活動、商業企業、多戶住宅和獨戶住宅劃分出不同的區域。 2020年8月26日，聖地亞哥之聲| 
 撥打575-8330，告訴費耶特維爾市議會成員和喬丹市長對119號法令投反對票。 米歇爾·達格正在打恐變性的電話|莉齊·科洛科爾| 2014年8月19日|每日野獸 
 根據城市條例的要求，奧萊尼科夫打算花費10萬到25萬美元。 房地產大亨Igor Olenicoff因藝術品偽造被逮捕Justin Jones 2014年6月13日 
 2011年10月，該縣制定了一項規定，對罰款和可能的刑期進行處罰。 日本兒童色情帝國:拜拜? Jake Adelstein, Angela Erika Kubo | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 org網站的C.J.格里沙姆(C.J. Grisham)主要反對聖安東尼奧市的一項法令，該法令禁止公開攜帶上膛的武器。 2013年10月19日，Pete Freedman在Alamo舉行了一場裝備精良的槍支集會 
 可惜的是，華盛頓特區並沒有針對這種植物的法令，儘管當地針對竹子的法律顯然越來越受歡迎。 城市應該禁止入侵植物嗎? Megan McArdle 2013年2月8日|DAILY BEAST 
 誰會因為不遵守立約條例而實際上說它應該被廢除呢? 契約條例|約翰·坎寧安 
 如果一個國家不能與教會建立聯繫，從而不能享受它自己的特權，那它就不能成為上帝的法令。 契約條例|約翰·坎寧安 
 真理之友們不能毫無理由地堅持支持英國憲法作為上帝的法令。 契約條例|約翰·坎寧安 
 為什麼一個邪惡的政府，在一個時期被視為上帝的命令，在另一個時期被視為應該被推翻? 契約條例|約翰·坎寧安 
 雖然有些人認為這是上帝的旨意，但是在革命中，全國人民卻宣稱它們不是。 契約條例|約翰·坎寧安